邊個靚女啲？

唐詩詠

江芷妮

一樣樣?

同一條？